陳同佳，搞到香港政制大亂，港共借呢條撚樣入楔害港！

我請求監房有的大哥，見到陳同佳呢個柒頭，唔好手軟，往死裡打，打到佢仆街就岩哂！

on9,見樹不見林

btw 是否新港人？

根本唔關事。
求其搵個借口

陳廷佳呢？